有冇人覺得人生好無謂

人越大 想要既野越多
滿足到一樣又想要另一樣
不斷咁偱環落去

好想翻番中學個時簡簡單單
翻學等放學 又冇野煩
大左先後又要諗前途 愛情

人生究竟係為乜

成22歲人仲係咩目標都冇
每日得過且過 都唔知自己做乜

所以先要去發掘

諗起句歌詞
青春不怕玩命 只怕一早定性

唔係話人生過得唔開心
都有好多開心既野
不過唔開心總比開心既野多
開心完 滿足完 又會想追求另一樣野
個結果就係去到最後一定會失落
或者我太貪心啦

學會滿足

人生冇意義了

叮噹可否不要老

其實每個人曾經有自殺念頭係咪正常？

yes

我真係有一刻咁諗

最近成日諗 到底為咩生活

除左屋企人 我真係諗唔到

自從覺得香港呢個地方值得守護之後，就覺得人生多咗價值。唔係話要上街抗爭推翻政府果種，而係會有種動力上進，希望可以喺自己崗位做好去令呢個睇住我成長既地方變得更好，令其他國家既人都睇到呢種地方既好。

可能呢種愛國情懷/命運共同體其實係自己FF出黎，但對社會進步黎講都有價值

好似係 2頭 已經好似阿伯咁 偏激 悶 靜 孤獨

又唔會 唔係想發達
但又唔甘心咁平凡

咁人生係為乜

同你一樣
講真依個世界少我一個跟本會無分別

人生係冇意義㗎啦

成日都會無端端諗自己係咪真係生存緊 日日行屍走肉好無謂 冇乜突破 活著到底係為咩 想做既野又做唔到 所有理想但只係你想 唉 人又老錢又無

我都有一樣諗法